男人，真係要做到咁肉酸？

中意咗佢3年，表過3次白，
明知個女仔唔會中意你，
都仲要係咁「中」個頭埋去，
又買花又請食飯，知佢中意咩都會買俾佢（盡能力）
做咁多野都係為左證明俾佢睇你真心，
就算我為佢做咗幾多野，準備左幾多野，
但到頭來都係換來一句
「其實我地做朋友會好啲，我唔想無左你呢個朋友」
『朋友』
無奈我地只係一對「會做男女朋友嘅事嘅『朋友』」

無錯，個傻仔就係本人

你地有無扑過野

能留連忘返總是情願

扑了就行 當比錢叫雞

係你覺得自己可以感動到佢
唔係個個女仔都受呢套架

等埋單？

意思係佢想你繼續買野比佢

唔好再傻喇 唔值得

真係扑過就算 睇下得閒可唔可以打返場友誼波

如果有個普通女性朋友不斷送野俾你, 知你鍾意乜就送乜俾你, 送埋個處俾你

你覺得你會唔會因為咁而鍾意左佢?

會呀！

愛情唔會培養出嚟
佢要鍾意你 一早就鍾意左

所以留返少少面子比自己 放手啦

你都知肉酸就放棄，三次仲唔夠

鐘意就一早一齊啦
使咩買野獻殷勤
利申 真絲 當初條仔一手拖落黎就一齊左

求下你唔好做爛市

搵過個啦

點解唔會？
我想問番你

欣宜呢？

誠意係溝唔到女架
唔好比d電視電影呃

如果個樣好唔吸引呢?

點解一定要用極端例子？
全港d女都係欣宜？

會做男女朋友會做既野 但係處於朋友關係？ 佢有冇主動錫過你

我反而想知點解個女仔唔鍾意你，都會照樣接受你送既花同請客？
講真一個正正常常女仔見個男仔咁樣為佢付出都知咩事啦，點解就算樓主表白三次失敗，都會繼續容許樓主留喺佢身邊？

啱FEEL 先得架大佬

簡單咁講，阿Q d 咁諗
佢真心唔想無左你依個朋友，希望你有一日係用朋友既態度對佢
現實，佢未搵到個有feel既人，所以咪留你係身邊，因為佢講咩你都會關心佢，同埋，佢想要你咩都比佢，有利用價值

佢獻殷勤點可以同送處相提並論啊
根本level唔同
女仔個處一生人得一次
物以罕為貴

最on9 果d野你做齊晒
表白把撚 俾個機會人拒絕你
送禮把撚 條女收到都有壓力啦
樓上有個絲打就講得岩
識到咁上下一野拖落去你就知得唔得

做男人做到咁cheap
人地都講咗 我地做朋友會好d 啦 你聽唔聽得明人地講咩
姐係唔做朋友就最好呀
一黎就做埋d情侶先會做ge野
永遠做求人果個 自己又無吸引力
送依樣送果樣就想人俾隻豬你
我係女 就第一時間唔洗諗你啦
仲有一個靚女 你估得你會咁做?

你岩，我真係無撚用

你負責供應物資
佢負責供應西水
快快趣放下精液
大家交流完就散

岩岩做完野終於有時間覆巴絲們

巴打，如果追女仔為扑野，點解我唔去叫雞？

啱，我曾經有諗過抽身出黎，放棄
但事與願違，好難放低

但會唔會有可能日久生情？

有冇扑過先

我唔敢
利申 平時份人勁主動 但對住佢就成個毒撚咁
乜都唔敢

即係有無扑過

有好人都話過我做爛市 對唔住巴打

我現在知道了

唉

同是天涯淪落人

咁又無

死撚左佢啦

絲打有心事？不妨出埋出黎，互相安慰

咁就要死，巴打你一生要死幾多次先夠

無

但有「即」過頸巾俾我囉

我上房扑過，做哂男女朋友既野都係朋友 所以你睇開d......

我都遇到同樣問題啊 巴打

超，仲話做過男女朋友嘅嘢，
點知連兵都不如
醒下啦，叫雞仲好

lm

兵咋你
以為自己真係曖昧過
男女朋友既事 笑死人咩 扑過? 錫過?
手都未撚拖過啦你 柒頭

唔好扮情聖,懶偉大以為佢冇左你唔得, 喺佢身邊自以為守護佢就覺得自己有機會
更加唔好犯賤到搵到少少嘢就繼續落去。 捱得過你就成熟啦, 祝你好運

利申:過來人

我諗佢覺得可以搵個比你更好嘅

唔岩就係唔岩，同你送乜送幾多野冇關
btw個女仔應該好女仔黎，唔是貪錢貪慕虛榮type，巴打識揀

你都表白幾次 唔受就係唔受架啦
你做幾多野 幾好人都無用架
唔好搵佢啦
老實講我覺得佢係想收兵
正常你表白佢又唔受 應該會避忌架嘛

中意我既人好多，但我中意既就只有你啊

會，但你樣子如何?

巴打唔好放棄

做朋友你已經傾盡所有.仲需要你做男朋友咩

真係好女仔就唔會咁對你啦

做左D乜男女朋友既野先?

重點

我自己都咁覺得，認真
其實最大問題只係我走唔到
放唔低

痛過你就放得低
時間問題

正常樣囉又唔可以話真係好靚仔
個個都以為我好有錢（所謂嘅有錢其實只係住私樓
煮野還可以，整甜品幾叻
之前其實有幾個女仔同我表過白，但我拒絕左
無奈我中意嘅都唔中意我
我最勁試過單戀一個女仔8年 （都唔知呢啲叫戇尻定長情）

等多幾年啦，會埋單

佢要feel 呀，你明唔明呀？
唔好局限自己在一顆樹
走出去 世界很大 女人多的是

唔好聽班連登仔講埋單，埋單都係一個機會黎

最緊要係同你中意既人一生一世

表白真係好撚戇鳩，d電視同小說真係害鳩死人

咪係 一嘢拖落去先搞得掂啲女 表白成個乸型咁

屌 乜撚都無做過就話自己做哂男女朋友會做既野
真正跌落地都要拿返渣沙
人地根本當你係nothing

小弟真心受教
但我上面有提過，我唔知點解係佢面對就勁細膽

唔鍾意就唔鍾意，好難變到鍾意

但呢招應該 人帥真好人醜性騷擾
巴打靚仔黎？

我睇怕都係 但佢都有整過啲手工藝俾我架喎

係鐘意既會自然一齊 唔洗追
利申同男朋友勁自然咁拖左手就一齊左

感動翻黎嘅愛情 不要也罷

好多巴絲都係咁
真係work架？

係咪得我一個睇到gay?

其實欣宜唔差喎 係就係肥咗啲 但係個樣都算正常樣吖
又有錢 佢做曬呢啲嘢 我真係會鍾意佢

樓主應該未拍過拖 ？

首先女仔唔會因為你真心就鐘意你。
同埋增你一句你做既野越多失敗既機率越高。

因為你已經無哂value

男人同女人要經過拉扯狀態既心理戰先容易一齊
附出係一齊左一段時間先做既野。

次序撈亂哂
同埋送手工藝俾你係派糧咋，醒下啦

巴打你真風趣
我咪講咗係女仔黎囉
唔好咁硬頸啦

形容下自己外觀 事業 家境

第一表白唔得就好收皮啦, 仲要表白多2次
如果一段關係永遠只有其中方付出, 一定唔會有結果, 佢當你係兵咋

當然 但你明知人地唔鐘意你而你主動拖人 小心被人告非禮

同感 至少大部分港女唔會受

之前有個女仔同我表白
我就話試下
試咗一個星期真係唔爽就分咗手
真正拍就真係無，名義上有一次

嘩 你咁似我朋友既 我係咪識你架

上面有講過，事業就....讀緊ive
無錯我係一個垃圾ive仔
平時炒散做下waiter

咦 咁唔識你了

係掛

感動唔到一個人 就算你做咩講咩都冇用

上面有位巴打情況同我一樣，可能嗰位巴打就係你朋友

唔鍾意就係唔鍾意 做幾多都無用 當然落去蒲食個啲唔計

你自己鐘意食屎
唔好怪個女仔比屎你食

人地當你兵咋 及時退伍啦

明知人唔中意你都仲死沖
你想底線去撚左邊
你抵唔抵死？

我低死

你自己都講左重點, 唔爽。

你而家幻想下你追緊果條女對你就係呢種唔爽既感覺。

同埋唔洗咁認真答, 對女仔做得呢D 野9 成係未拍過拖

佢有冇講 點解唔接受你？

蒜狗掃把

人哋嗰個情況咪work 囉

你呢個情況 女神都開到口話當你朋友,你就唔好再做呢件傻事啦

唔夾***

真係打錯
係唔夾，唔係唔爽

Frd-zone ed

第一次係你識咗幾耐先表白？

個女仔都同你攤晒牌講清楚
而家係你心甘情願留係到交表入伍

想放棄

同埋講埋最基本嘅野先啦
我唔煙唔酒，有做開運動
好唔好男人就唔知啦，但一定係一個健康嘅人

所以就好似上面位巴打咁講，我低死

其實樓主,你算啦, 唔洗咁講多。

但你已經做錯左咁多, 我可以同你講, 你可以成功同到你女神一齊既機會率係呢5年內係零。
無錯呀, 係零呀!!!!!!

點解我話5年內? 因為時間可以沖淡一切, 到時應該可以重新建立屬於你自己既價值。

咁點建立? 就係呢5年內完全唔好搵佢
兼活得比佢好。
記住, 係完全唔好搵。
但如果真係做到的話到時你都應該淡左, 不過對你黎講都係好事。

比心機讀書, 出黎搵份好工, 提昇下自身條件, 同識多D人, 見下唔同世面, 對你追女仔都有幫助。

每次追女失敗都係一個經驗黎, 知道自己衰乜, 下次唔好再犯就得。

不過睇你個款九成唔知自己衰乜, 講埋你聽喇

你今次係衰附出太多, 成日送野, 一開波俾人估到你底牌, 下次醒水D 喇

廢物

不過蠢過先會精
下個更可愛啊

改變同增值下自己，建立個人價值啦

底牌永遠唔可以比對方知道

而家就算條女真係當你係朋友又好
覺得你有利用價值當你係兵又好
全撚部都係你自己攞黎

唔該你同我記住
係你自己鐘意食屎
唔好過幾年清醒左就鬧條女係收兵臭雞吊高黎賣
家陣唔係事必有人溝就要受

慘係幾慘，但唔抵可憐

鍾意係咁寫
學好啲中文再學點鍾意人

所以話 兵仔真係自己攞黎

明你感受 應該係佢唔想有責任

初頭以為佢覺得我玩玩下 真係好俾心機追佢

到後來同你一樣 做盡男女友做嘅野 連野都扑埋 以為自己有機啦 佢都係一句我地適合做朋友多啲收我皮

為何會拿好人卡 睇完你就會明白

樓主青頭？

你番學果時啲女同學會唔會日久生情？

咁咪做FD 囉,總好過有D港女連傾下計都嫌棄吖

冇撚用

無扑過學咩人講會做男友朋友之間既嘢

無扑過仲講經咩
咩鐘意一個人唔係為性呢d鳩野

我睇晒了，多謝ching

啲女有試過

但係底牌係解咩？
自己嘅心意？

扮到成個情聖咁原來又係黎搵食

係，一開波俾人知你冧佢，咪食撚住你囉。
你又on99 咁，假設條女叫你幫手10次，你幫足11次，咁咪知你手到拿來囉

佢叫你幫10次，剩係幫兩次好啦，偶然俾d 甜頭佢，咁你咪馨香d 囉
咁你一時一樣，到時輪到佢又估估下你份人對佢點，咪想了解你多D, 咁你咪增加左溝通機會囉。

追女仔咁玩法架嘛，唔係要人教嘛

情聖有得佢扮咩?
我淨係見到成個on9仔樣出晒黎

表左3次都冇block你?

照鏡啦柒頭

唔係個個都係欣宜
但樣唔好睇既一定係佔多數

因為我真係試過俾人追，但係冇感覺真係冇得強迫
佢做得幾好都唔會中意

我係巴

睇完呢句野 我覺得樓主似作故事扮情聖黎溝女

樓主呢條橋幾好

呢啲咁chur 嘅痴線佬, 邊有女受

我都係咁

沖你老母

要溝都唔係咁溝啦下話
會唔會係有人dry到就上連登溝女

Frd-zone左所以無block 仲有 keep contact

我送埋佢機之後就唔會再搵佢

條女係咪靚女黎

我覺得靚囉
每人有唔同眼光

tg post 班人都係咁講啦
成副狗公嘴臉出晒黎都唔認

未同你拍拖都已經有花收有飯食，不得了，做兵把啦你

我都同你一樣...以為做多d 佢會鐘意我
根本冇feel 就冇feel
做乜都冇用

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

Btw 唔好賴咩表白 好人卡啦 樣衰就樣衰啦

放過自己啦 樓主 隻臭雞係唔會欣賞你點仆心仆命為佢架 坦白講 隻臭雞會覺得無左你係佢身邊 佢一樣輕鬆愉快 反而你就一個人獨自傷心 值得咩

你爽就好

樣衰我認呀，我都想可以有你一成咁靚仔

順便share埋比樓主，個talk條友同個blog嗰個係同一個

你誤會啦，我見你話似男女朋友既朋友咁，先至咁問，我想睇下你有無太睇得起自己啫

想分享吓自己個故事
之前中學識咗個女仔
主動問佢攞咗電話
跟住就成日搵佢傾計
佢經常都好快覆 跟住冇耐試吓問佢放學一唔一齊去食糖水(因為大家補習識嘅)
佢就話有嘢做 問過幾次都係咁
嗰陣都覺得自己有啲快同急 所以就冇再問
而且wts永遠都係我搵佢 佢冇主動text我
冇耐之後準備考dse 考完試我先搵返佢諗住約出嚟食飯 佢竟然話可唔可以以後都唔好再搵佢 我真係喊咗出嚟
之後好唔開心咁叫佢block咗我 後尾因為我想留返一個搵佢嘅機會所以叫佢unblock返我 但自此之後大家都冇再聯絡了...
覺得同樓主好有共嗚同埋件事放咗係心好耐所以講出嚟 覺得自己當初咁chur真係好後悔
利申：依家已經有個好愛自己嘅女朋友 覺得仲咁諗好衰

俾fd鍾意係好撚煩
都知道一齊肯定會分手
強硬咁拒絕又冇fd做
唯有繼續當冇野等你鍾意第個
點解又咁多動作
想扮冇野都唔得

屌 我想要fd呀唔係要搵另一半呀

利申 試過好多次

救命 收手啦樓主

仲表3次白

依家先睇到...
遲左一個月

呢d先係真毒撚
識唔撚到其他女咩
唔得就轉target 啦 浪費自己人生寶貴時間

兵咋原來
做男人做到咁廢真係唔死都冇用

Agger 都幾難過
朋友已經唔係多

衰樣衰 靚仔少少就佢追番你轉頭啦

你係感動咗自己咋

放開啲，以後諗返轉頭會覺得自己傻。

唔受溝就臭雞

諗番轉頭我都真係幾chur 唯有睇下要用幾耐時間黎放低啦

頭先睇過你個post
雖然遲左好多，但加油呀

咁細膽你就算溝到佢都係粒聲唔出 好快散架啦

同靚唔靚仔都無關 , 如果你用到呢招已經勁過其他10隻兵之中既8隻兵 , 有男人應有既霸氣

如果佢拖完唔格手咪默應得米 , 佢可能問你即係咩意思? 你咪借機表白囉

如果佢格你手 黑你瞼走人咁你摺埋啦 , 當你兵炸 將來都唔會再有機會

樓主下個醒目啲啦 , 咪撚咁chur咪做哂做兵既野 , 做埋啲斟茶遞水請食飯一尾應同女神講既野 , 大膽啲串下條女 比啲互動咪撚咁鵪鶉唔講野 , 你肯串下佢佢先覺得同你一齊有啲價值唔悶 , 水溫夠到左願意同你出街大家都有feel , 仲會share下食物 傾下心事 , 一野拖落去就得架啦 , wtsapp乜春咪睇得咁重 , 為左keep住段關係同埋為左約佢出黎 , 聯繫感情唔係靠電話 , 係靠你個人既本身魅力同霸氣呀 , wtsapp表白係大忌 , 完

仲有 男人唔壞女人唔愛 , 唔係叫你對女仔好衰 , 係你太友善人地會好難對你產生感覺 , 串啲惡啲型啲到你溝到啦再對佢好啲啦 , 你懶係好人咁 , 即係條女做主導啦 咁佢要男朋友黎做乜? 自己諗下啦

共勉之

真係好青澀
十年後睇返就知自己浪費緊自己最黃金嘅時間

你鍾意人, 人地就要鍾意你嘅咩, 咪咁痴線啦
你嘅年紀最緊要增值自己, 成個海咁多女, 係要食果件嘅咩?

其實有心永遠唔怕遲 只要你冇做啲對唔住人地嘅事
個人一日仲喺度 就有追返嘅機會

係你以為扑個女仔同扑雞一樣啫，定你當個女仔係雞？

冇左你 邊個送禮物比佢?

好多謝ching肯花時間屌醒我
感激不盡

宜加先18歲仔
有排捱世界

巴打 過來人 表白左一次冇feel 第二次佢覺得我對佢好好所以一齊咗 前後差唔多半年

樓主同做兵有咩分別?.....

我都知我自己係兵 垃撚圾

我可能真係做得太多 （做多左啦

巴打教精你啦 對住女仔 先提升好感度 我諗你同個女仔 好感度之間都有咁上下架啦
如果唔係一早食你一輪錢就唔show你
你差既係同佢之間個下激情 同兩人之間既衝動位 (自己諗下點製做)
同埋 咪撚再表白 除左中學雞時代表過一次 之後學精左 唔好比個女仔有思考位 比佢既處境得同你一齊 同會好開心 (比佢feel到) 唔洗比太多將來住 條女會覺得屌 拍個拖講到咁遠 好煩 會扣分
總之:諗臨場個下 一野錫落去同拖住佢
利申: 得過4次米 現感情穩定 唔再考慮溝女
有問題再pm我啦

兵

兵 自己on9 無得怨

毒撚好鍾意ff 唔好篤爆佢啦##Xmas

有做個仲叫兵咩 叫sp啦 兵咋佢

樓豬知自己肉酸就死返去自己老母閪算啦，可能對條女都冇對自己老母咁好

好撚mean 但我鐘意